有冇人覺得自己係間公司入面是可有可無？

是

你？

冗員師

冇用師食塞米

風流工，日日兼職pr

What if I have no job

我同事只係買飯
完全冇貢獻
仲要呃同事錢

同定仔一樣可有可無，最後就無

買飯師

定延很重要

驚唔驚裁員第一個炒你

公師

重要係邊

有呢種感覺好快d走
因為有你無你都得

係呀 每日爆劇 冗到爆

第一日返工就有呢個感覺
做咗幾年了

南韓第一美人

印仔很重要的, 每日唔返工係到send 廢po基po

印仔睇黎有妄想症

第一美女？又唔美又唔係女

很美

連登無咗我真係唔得

有，無返工成個月都無人知

印老闆負責出錢就夠

哪有錢你老母

等完約無野做
日日返去R腳指

你要幫手買外賣
好重要

無咗我佢地會餓死

返工就係為咗偷食同事啲零食、幫同事買飯兼打虎頭同埋每日開廢POST

同你係牙定心入面一樣

你點解覺得自己係可有可無？你無父母嘅咩？你父母的唯一便是你。

你應該同父母嘅關係係好差。

咁咪仲好，鐘意幾時返工，幾時收工都得。無人理，仲請唔請人？

因為我父母唔係間公司做

我填滿了定延的心

你喺父母嘅眼中係寶，街外人就當係草。

你父母太縱你了

所以我個題目係係「公司入面」
而唔係係「屋企入面」
下次睇清楚先

唔返工就無飯食
無飯食就出唔到是靚午post
印仔公司好偉大

做pr收唔少啦

咁你開公司做老細咪得囉

何不食肉糜師

其實印老闆已經開咗幾間餐廳，PR公司同有樓收租

咁你做雞就咪撚怕柒大啦，一係你做老細

我做人

JYP冗員師

返工就唔好怕比人屌啦

日日等收工